警官會所同學堂冇酒賣，點算？

你叫班曱甴飲橙汁？

唔賣得, 唔係唔飲得

去海底撈飲麻辣湯底囉屌...

買蝦片送贈品得唔得呀

隊草

我飲完 唔比錢咁未唔算賣!

我唔賣，免費任飲，但啲小食賣貴幾十倍。

呢啲語言偽術點玩都得啦

轉飲凍撚水

有酒牌嘅連供應都唔畀，但係唔知點解啲酒吧轉咗賣小食，買小食仲會派張紙有對面順豐櫃嘅號碼同密碼喎... 開咗入面有酒喎？咁得意嘅？

黑警殺人都唔洗拉照賣照飲驚閪？

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

駛乜點算，軍政府大晒，唔受影響。